有冇巴絲平時跑開步？

最近開始跑步 但跑得好慢 見好似冇乜跑步group 所以開一個交流下 學下野咁

次次跑步除左頭果1-2km 好易跑兩步覺得冇乜氣就轉左做行路 有冇咩跑法可以減少呢種休息時間？

pish

跑左幾個月 暫時最遠個次係荃灣西跑入屯門，我覺得岩岩開始個時唔洗對自己太高要求，跑一兩k抖500米，再跑一兩k抖500米，慢慢練就會有氣架啦

每次跑耐少少 好快就跑到好長

btw 連登冇人跑步

有啊 不過忙一星期跑一次炸

跑幾多同幾耐係跟番你個人體能去制定
你冇理由冇做開運動然後訂一個目標係跑42K 馬拉松
所以一開始循序漸進先 跑一兩星期等身體適應左先
之後慢慢加長距離

BTW 記得跑之前熱身
同埋而家天氣熱 記得補充水份
當跑緊個時覺得唔舒服就停低休息下先

利申跑左一年 個人經驗

至於你覺得體能唔止咁差
應該可以跑多過1-2km

可能係你跑步既tempo有問題
長跑唔係短跑
要注意自己呼吸既節奏同大唔大步
每個人有自己一套適合自己既跑法
呢樣要靠跑得多 然後自己搵出黎
文字好難教

自己定下跑既距離 or 時間之後行路休息
呢d要慢慢來 無得急

練時間 再練距離 再練番時間 再練番距離

每日廿分鐘

跑開荃灣西到嘉頓來回，一齊跑吧

慢慢黎 慢慢跑多 木

荃灣西去深水埗？
我10km都要用90分鐘 應該跑一陣就唔見師兄車尾燈

我都重係度試緊 體能仍然好差 有節奏都冇用

仲有冇巴絲跑步？

揾個會跟操提升快好多

跑左兩個月 食飯後跑半個鍾
除左落雨 唔舒服都keep住跑
近呢個禮拜唔知點解入面塞頭痛
尤其伸直隻腳
諗住停下先

深井嘉頓啊，來回11k。
慢慢跑就會快

me

我就跑一個鐘
都係膝頭痛
D人講到好大鑊
巴打你係唔係好重?

荃灣跑步JJ留名
利申：慢步速

做足準備運動，跑慢D

我跑慢跑快都係差唔多距離收皮

跑馬路 上斜好難頂

我上完大斜背跑多陣就冇氣

諗緊有大斜轉做急行就算
行路同跑差唔多速度

各位 真係少啲跑馬路
吸塵唔多好

可以先將跑步節奏再放慢，等自己習慣跑耐少少
之後再慢慢升高番速度

初跑 跑1-2k唔洗去到技術層次
最簡單 每次要求自己 堅持多小小
長跑係日積月累 打持久戰

利申 跑左5年

之前晚晚都跑7k左右，跑左幾個月
之後膝頭痛停左幾個月冇跑
利申 沿荃灣西海旁

見好多人都傷膝

我反而係腳腕痛

好似話可以練大腿肌去保護膝頭

咁腳裸就小腿肌 ？

係啊 5十幾kg 絲打

我都係之前晚晚跑7-8k
不過近前兩年因為工作問題停左兩年
最近先跑返
依家跑6k都想死
仲好撚慢

身體未適應到運動既強度同連續性
不如減少課數 一星期跑兩日先做調節

我跑左年幾
一開始跑跑步機跑7.5km
然後慢慢加到而家跑10km
我覺得最緊要均速跑
慢唔緊要 要學識調節個呼吸

我跑左兩個月, 每日跑一個鐘, 一星期跑五日,

而家膝頭痛跑唔到, 好想快啲恢復, 想再跑.....

全程跑步？

點解個個一開波都要連續跑 跑唔停 勞損到傷為至
做運動真係要量力而為拾級而上 欲速則不達

有時係會唔跑唔舒服

我都諗住係咁 其實都係想減肥

係啊
全程跑步
暫時未覺得邊到會痛

跑將軍澳海濱6k 30mins

因為身體負荷到, 又鐘意跑, 咁咪一直跑囉,

點知跑跑下就膝頭痛

本身跑開 跑左3,4年 次次都non-stop跑40,50分鐘
停左2年幾
而家出黎做野 多返時間想跑返
跑左半個鐘 已經想死
奉勸各位最好唔好停左個habit佢 想pick up返果下真係好辛苦

跑到半個鐘都ok啦

唔夠肌肉

練下squat deadlift 會進步好大

我自己兩年莉最快1KM 跑到盡係 5分鍾 頂住個肚腩

做左GYM 練得squat 多 跑到4分02秒

邐住番工前跑，要non-stop跑幾耐先有用?
同埋一開波未跑慣 個跑plan 係定

為左減肥 半粒鐘左右都幾基本下